La carte Hocus, sur laquelle vous jouez la carte Citrouille, retourne dans la Main du joueur qui vient de la jouer. Il ne pourra la jouer à nouveau qu’à partir de son prochain Tour. Toutes les cartes Pocus présentes dans la Zone de jeu sont détruites. Placez-les, face visible, sur la pile de Défausse.
Astuce : vous pouvez jouer une Citrouille sur votre propre carte Hocus pour y enlever les cartes Pocus jouées par les autres joueurs.